最開心莫過於熱狗被反cup 利狗絕殺

已經想像到班熱狗幾柒

入面吹到咩
起球場，賺錢，冇錢買人，肥普愈黎愈似雲加
笑撚死，拎雲加同個未拎過盃既比

未來由白鹿徑變咗個馬桶

班阿狗會有咩反應

雲加衰極 臨尾都拎左幾次足總盃

熱狗拎過d咩

上年雙殺歐聯冠軍賤種鍠
16年 17年 比壓力李城車仔
哈里簡尼3屆英超射手

666666

我地有未來